(驚變新疆即走)有冇人想去英國搞速遞代購?

(驚變新疆即走)有冇人想去英國搞速遞代購?
生意黎講應該叫做易起頭，又唔駛太多資本，有即時現金流番，仲係勞力密集，有大量廉價港裔新移民供應請埋義士都得

香港人有錢有腦 為何不僱用英國本地居民幫自己移民並為英國經濟作出即時貢獻

英式建築 港式裝修 英語環境 香港人口 提供就業 請埋白人

如果當自己係香港人 希望去英國承擔公民責任 行使天賦自由權利
就應建小香港圍爐落腳自助 因為300萬人有機會去 到時當地不堪負擔
當地藍到黑舊移民/極右一定合力搞死香港新移民
---------------------------------------------------------
引用下維新志士的文，好似香港人而家的處境
【絕不放棄】1848年，德國革命失敗，接近500萬德國人逃亡，

▲德國移民係美國建起既城，威斯康星州．密爾沃基(Milwaukee) (美國都比起小德國)

▲圖為1922年北美的德語報紙。從1850年代起，德裔移民就已經帶來了不少德語報紙。在1894年，在美國刊行的德語報紙達到了最高鋒的800份。(美國都比用德文)

▲德裔為最大族裔的地區 (美國最多係德裔)

▲18歲的Frederick Trump。他才剛到了北美2年。(第一代去到就搞地產 香港人專長)

他有一個兒子，叫Fred Trump，是紐約的地產大亨。(第二代已極富)

他的兒子，就是今天第45任美國總統，Donald J. Trump。(第三代做總統)

效法

德國人
意大利人
波蘭人
美國人

英國係民主國家 亦係移民國家 應該追求自由 不受種族限制
不是去到英國就要跟英國果套文化 應該發展香港文化 多元包容先可以發揮移民優勢
否則香港人去到英文又唔夠好 技術又唔識 錢又冇 成世做中餐館廉價奴工

邊到有香港人 香港就係邊到光復

小義大利（英語：Little Italy）是美國紐約市曼哈頓下城的一片街區，曾有大量的義大利裔美國人居住[1]，今天仍有義大利商店和餐館[2]。

早於十九世紀末，大量歐洲移民移居美國，其中義大利移民在抵達紐約後，就選擇了在今日的小義大利區居住。人數在二十世紀初達到高峰，曾住有超過萬名義大利人。

歷史上，小義大利從茂比利街（Mulberry Street），向南一直延伸到堅尼街（Canal Street），向北一直延伸到布利克街，向西一直延伸到拉菲爾街（Lafayette Street），向東一直延伸到包厘街（Bowery）[1]。 東部與華埠毗鄰。從20世紀初，義大利黑手黨成員就在小義大利進行有組織犯罪。

現狀
1926年9月，來自那不勒斯的移民開始舉行為期一天的街頭宗教慶典。義大利移民聚集在茂比利街，慶祝那不勒斯的主保聖人聖雅納略。目前聖雅納略節持續11天，每個9月沿著休斯敦街和運河街之間的桑樹街遊行[3]，是義大利文化和義大利裔美國人一年一度的慶祝活動。

由於來自中國的移民遷居來此，小義大利的大部分已經被華埠吸收和吞噬。曾經的小義大利已經收縮到只有一條街道，作為一個餐飲區，義大利裔居民很少。小義大利的北部，靠近休斯頓街，不再是公認的小義大利，今天被稱為諾利塔，「小義大利以北」的縮寫[4] 今天，茂比利街在布隆街和堅尼街之間的一段是僅存的一部分。街道兩旁有二十多座義大利餐館，受到遊客和當地居民的歡迎。與向四面擴張，移民不斷增加的唐人街不同，小義大利只保留了一小部分。

義大利的文化和遺產網站ItalianAware稱義大利人在該地區的主導地位相對短暫。「許多義大利人迅速致富，使他們有機會離開這個侷促的街區，遷往布魯克林和皇后區。該地區目前仍稱作小義大利更多的是出於尊重和懷念，而不是反映真正的族裔人口構成。」[5]

2010年，小義大利和華埠被列為歷史街區[6]。

(長期置頂)英國逃生圈 BNO移民英國光復香港

香港人都係自私到極致，平時有著數就兄弟爬山和勇不分

一有得移民就驚爭飯食驚人地憎驚落閘，連自己文化同語言都可以拋棄，既然唔係為自由公義咁去英國做咩，呃飯食?咁同大陸蝗有咩分別?

全世界的移民都係圍爐，世界第一的美國就係靠圍爐多元融和先可以咁成功

印度人/尤太人/大陸人/台灣人/烏干達人全世界移民都係圍爐靠親戚，香港就屌人圍爐，想剝奪他人移民的機會，自己就走去做華人清潔/超市/中餐館呢啲他人圍爐區，識玩的黃絲應該圍爐做老闆請廉價連登仔

英國搞保安公司呢?